凌晨貼文宣嘅全部同我入嚟！！！！！

24號凌晨（上午12:52分），屯門西鐵站旁屯門河，有黑衫可疑人士手持武器 追住我同同行幾個帶口罩貼文宣手足。
持棍男高約173-175cm左右，金色頭髮，載上黑色口罩，及黑衫，年齡未能確定。

起初我三位朋友被一位外國人問問題而停留，當中外國人不斷問我地點解唔係全部著黑衫，又多次問我地係咪好憎警察，亦有談及其他問題例如五大訴求。我三個朋友停留左大約20分鐘，我同另外一位係不遠處等候 。終於走個時，我地同另外三位朋友分別前後行，突然有一位可疑男士一路放左隻手係背後引起左我嘅注意，之後佢經過我地嘅時候發現佢背後面拎住嘅係電話，但唔知點解佢咁神色可疑。然後可疑男係後褲袋拎出疑似摺棍，係地下打左下，並發出金屬擊打地面的聲音。之後佢放返摺棍入褲袋，尾隨我另外三個朋友後面，只差兩三個身位之際，佢手再放左係後褲袋，懷疑想再次拎出棍（我地未有大聲提醒前面三位朋友，因為怕驚動黑衫男作出危險行為。)然後，可疑黑衫男忽然跳左出馬路，從旁繞過我前面三個朋友，然後停左喺三位朋友前面，面露凶惡眼神啤住我地，其後不斷周圍望同㩒電話（疑似等待同黨），亦有繼續用凌厲眼神望住我地全部人。

我地即刻會合返一齊，開始往反方向走，而可疑男士即刻急步追上黎，追逐左一段路，我地仲聽到佢用威嚇嘅語調大聲叫：企係到，唔好走 ！

我地五條友聽到就梗係開始跑，跑去最近嘅輕鐵站上左車離開，可疑男未有跟上，(係被追趕嘅途中有見到可疑男有㩒電話，唔知會否關連/有同黨) ，但跑到輕鐵站後又有一位帶口罩可疑男士跟住上車，車上全程不停望實我地，未知係我地受驚過度引人注目，定佢係同伙(呢個不能確定)，最後可疑人士自行落車。

發放呢個信息只係想話比其他人知有呢啲事發生緊，請各位手足注意安全，同一個地方唔好stay太耐，未知外國人真心定假意，唔想抹黑佢但係都要留意，同埋stay太耐而被有心人士target都唔係無可能嘅事，萬事小心。另外，如果有手足想去貼文宣，建議一定一定要多人、要有男士同埋最好帶定長遮傍身，亦都唔好太夜去做，以及必需留意周圍情況，因為當時黑衫男追趕時周圍已經係無乜人，求救都有難度。

呢場仗要行好耐，請每一位都要安全，一個都不能少

#無圖但千真萬確

（代p牌朋友出）

重申一次
唔好半夜搞文宣
就算係搞都唔好單位人數去搞

推

推 各位手足真係要注意安全

Push

屯門巴 190 200lb 有事搵我 晚上大部分時間即到

各位小心 唔好凌晨貼
小心保護自己

而家修牆 區區 組5，6個先好出，帶棍

政府話燈柱內冇人臉識別，
我相，但實情應該係咁
在燈柱內沒有人臉識別功能

燈柱外／伺服器有人臉識別功能